推理蘋果唧牙膏式報導手法，應該仲會有後續

數到最近就有牙Fred唔認，愈爆愈大單

呢單速速認咗，唔知會唔會有後續再追擊

可能老鼠/雞穎唔止偷食一個